有冇歌令到你每次都心噏

我先我先

成隻碟都好高質 每次凌晨時分好似特別有共鳴
獨愛sidetrack

義勇軍進行曲

挽到咁deep㗎咩
其他人好難接

All I Want - Kodaline

富士山下

完全係我經歷緊既事，我曾經對「他」好執著，有日佢係ig story post左呢首歌，話給「to her,wish you all the best」，我就估到係比我了，了解左歌詞之後，明白呢首歌係佢心聲，表達對我執著既無奈，聽親我都好up，反省番我既執念為佢帶來左困擾愛佢，其實唔應該再逼佢番轉頭

「怎麼始終牽掛 苦心選中今天想車你回家」
當時我地大家都完左，雖然我係佢面前扮到好冷靜，但其實佢知我內心係海嘯緊。

後尾佢搵我話有野同我講，結果佢都係講唔出口，我永遠記得個條路好似行足成個鐘咁，依家我諗佢都係想叫我開心啲掛。

「原諒我不再送花 傷口應要結疤 花瓣鋪滿心裡墳場才害怕」

如若你非我不嫁 彼此終必火化 一生一世等一天需要代價

情人節不要說穿 只敢撫你發端 這種姿態可會令你更心酸

所以我明佢點解咁絕

我絕不罕有 往街里繞過一周 我便化烏有

曾經我都以為搵唔番好似佢咁好條件既人，原來香港地其實好多高質男

愛得太遲

來日別操心 趁你有能力開心
世界有太多東西發生
不要等到天上俯瞰

後來的我們

另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著 如果能這麼想 就夠了

同佢攬住聽到呢句 聽到好大力攬實我

最後就靜靜望住佢背影離開直到佢上樓

苦瓜苦澀嗎？

沒有你
還是愛你

綿綿

不如不見

木紋最尾果段outtro

笑容看厭 眼中得缺點

說不清他比我適合 適合這種值得
他說他比我懂得更讓你快樂
最好 不要記得 我

Aimer 春はゆく

せめて側にいる 大事な人たちに
いつもわたしは 幸せでいると
優しい夢を届けて

原來沒有
從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久

one more time, one more chanc e

並未在一起亦無從離棄 不用淪為伴侶 別尋是惹非

就當最初 是碎步湖上可不可 不種下甚麼 摘來甚麼 像我沒來過 沒去過

嗰種像你沒來過沒去過既無奈

月老

咁絲而家搵到未
老士啲講你真係值得更好
唔好回頭望

佢係咪對唔住你

但無情像你般 未見

呢首
「冇啊 從來都冇啊」「唔係你啊」

那夜誰將酒喝掉

咁你搵到未呀同ex一齊執著緊但又冇可能一齊番了

可以咁話啦

傾城 足夠痴心嘅眼淚瓊樓玉宇都會為你倒了陣容

最近依首

東方紅

心酸的情歌

睇咗套戲未 好似好好睇

然而共你已再沒破曉

帽事既

都唔算既

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

人算不如天算 沒法 互梳 白髮...

未 應該唔會睇

後來

南山南

你今天當我什麼

借火都好好聽

白色風車
退後
擱淺
算什麼男人

周國賢 feat. 藍奕邦 － 守口如瓶 (三年守望)

嗰種鍾意咗一個唔應該鍾意嘅人嘅痛

長年在駐守縱未夠運氣開口
(我們還是好朋友)
暗中傾慕你也是我有的自由
(何用揭露早就已猜得透)
連眉目也生銹 如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋
(歲月豈是白流)

瓶內沒有酒你別引導我失守
(如未留白這一塊怎能承受)
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠 眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

同望白雪積厚 隨年月中消瘦
共你仍舊稱兄呼弟 使這分曖昧更不朽

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

睇咗 喊到仆街

維持著熟悉表情陌生關係不要變 只等到紅白儀式一場偶遇才會面